# Bem vindo ao teste para desenvolvedor frontend da Coobrastur.

Este teste é para saber o nível de conhecimento do pretende ao cargo de desenvolvedor web frontend.
Siga os passos abaixo com todas as instruções da forma que deverá ser realizado.

Lembre sempre de tentar seguir os padrões de estruturas escrito nas documentações no site:  [Angular Documentacao](https://angular.io/docs).

Qualquer duvida TÉCNICA sobre o site. Enviar email para wsilva@coobrastur.com.br

Boa sorte!


## Deverá ser utilizado a api publica do site: [Super Herois API](https://superheroapi.com).
## O teste poderá ser realizado em Angular JS, Angular 2+.

## Deverá ser criado um fork do repositório atual e após terminado enviar uma pull request pra esse repositório.

- Utilizar o versionamento GIT para desenvolvimento.
- Utilizar orientação a objetos e classes para representar os dados mostrados.
- Elaborar uma tela de login com validações de campo (required, null, undefined) contendo mensagem adequada de validação.
  Não é necessário criar uma autenticação verdadeira com request, só validação de campos mesmo e depois pode redirecionar pra página principal da aplicação.
- Listar os herois com nome, uma breve descrição biográfica e opção de "ver detalhes".
- Nos detalhes dos heróis deve ser inserido os powerstats, biography, appearance e image contidas na API sobre aquele herói.
- Deve ser criado campo de pesquisa na tela da lista onde é possível pesquisar por um Herói

### O teste deve levar em consideração as boas práticas do mercado para estrutura e clean code na aplicação.

### Todo o design ficará a critério do candidato.

### Poderá ser usado quaisquer bibliotecas e framework de apoio para criação do design e validações, mas será levado em consideração a confiabilidade das bibliotecas escolhidas.